［9月8日］美國領事館見 學定美國國歌未？

要救被捉咗嘅1117名義士，方法得一個!

1. 9月8日下午兩點美國領事館門口集會，
強烈要求國會通過香港民主人權法案
2. 美國馬上檢視並取消香港特殊關係稅區
3. 中國就無得經香港逃稅&買核武
4. 中國要答應美國要求並給予香港真雙普選
5. 新特首由普選產生，律政司將由新特首委任， 自然不會告義士!

記住一定要去集會，一定要print A4或帶美國旗係手，被外國記者影到旗海! 等美國幫我哋，只有民主先可以贏到極權! 有槍權先有人權! 有核彈先可以同中共談判! 我地一定要贏，如果唔係教大學生會會長，議員，廖機師，陣地陳社工，賴旗手，一眾中大人，城大，港大，浸大，理大，科大同學等等只會白白犧牲! 白白畀人捉咗，白白畀人打鑊金，白白畀人帶上庭，白白畀人審! 只要呢個政權唔改變， 呢個輪迴亦都唔會改變!
但係，唔好灰心， 中共一樣有罩門!逢親政治檢控，只要轉咗個特首就唔會告，好似貪曾，東北案上訴等。 再轉埋個律政司，就更加唔會執上個律政司手尾。唔係冇試過，台灣太陽花學運，最後全部不提告。而家小英仲告返馬英九轉頭，冷血下達行政命令等同殺人!所以一定要改變個政權，我哋就有機會贏!我哋而家輸在冇民主選舉選特首。因為民選特首一定要討好市民!

只要有民主，就一定會翻盤 !唔俾極權大曬!

只要有民主，先可清算黑警! 烏克蘭都可以永久解散親俄特種部隊!

只要有民主，就可以特赦義士，可以不提證供起訴，甚至不起訴!

大家等等我哋，我哋一定會救返你哋出嚟

記住9月8美國領事館2:00集會
不見不散!
不要讓犧牲咗嘅人，冇推進而犧牲!
不要讓林鄭李家超白韞六，繼續當權!
不要讓商家繼續得益，我要攬炒!

學下美國國歌
到時十萬人響門口fing美國國旗唱國歌都咪話唔精神！

自推 1/20

推

自推 2/20

自推 3/20

O say can you see

By the dawns early light~

What so proudly we hailed

自推4/10

At the twilights last gleming

5/20

Oh say you can see !

Whose broad stripes and white stars

6/20

Trough the perilous fight
7/20

有冇人會整制裁list 包括中共管香港事務官員 港共高官 香港警察 權貴派議員 及 其直系親屬
整個網頁/github page 整埋個QR code 係集會等傳媒宣傳出去

O”er the ramparts we watched were the gallantly streaming?

8/20

買美國🇺🇸派！
學左國歌未？

力推

And the rockets red glare~

9/20

push

The bombs bursting in air~ (高音)
10/20

Gave proof through the night~~

11/20

#我是護旗手

That our flag was still there~

11/20

請問香港邊度買到美國旗？

暫時見到呢度有